講下你地鍾意我邊一樣野

春袋

臭西

你係？

臭撚

左邊粒睪然

春袋系大師

鍾意你夠廢
一齊廢鬥廢

右邊大粒啲

大細睪丸怪

我可是#69133 ....

這麼近那麼遠

自貼睇下你有幾平衡囉 垃圾

夠大

屌你

我都想貼
但我個啲生喺入面

幾時幫我啜袋皮

渣ga